Heymandi一啲都唔好玩

不！服！來！辯！

好憎 "180 有車 自住"

要幾無自信嘅人先要靠呢啲野炫耀

有條好出名嘅仆街狗公就係heymandi搵食搵到一腳踏4-5船
但依然有個拍左好撚多年嘅正印

講下標題叫咩名

佢成撚日轉名
下下扮暖男食女

狗公tg group都好撚出名

我都係玩返PTGF算，Heymandi nmcot

無相？

根本垃圾黎
一係狗公 一係公廁

Heymandi 大把人夫狗公

圖呢？幫佢發揚光大

想揾食啫

咁咪唔好玩囉
任何app過得耐就多sales/呃人acc
同埋呢個app匿名更多擺明車馬既狗公同有另一半既人（不分男女）
要正經識人真心不建議

利申由一開始網頁版未有app
每次只可同一人傾，果時冇人會講自己個人資料開始玩
識到未婚夫後冇玩了

以為自己賭王

玩得呢d apps既女比人呃蝦條都抵死啦

人地食到女又係到唔抵得

但又真係好吸引

之前試過見人寫180唔知咩，傾計吹水
我問佢
我淨係同你吹水知你幾高有咩用
佢話吸引啲啲人先會㩒
講左兩句我就bye了

咁勁？點解可以溝到咁多女

Sp?????

呢個apps仲衰過tinder
全部狗公臭西黎